
                      En una palabra, decepcionante. Película rara, con personajes raros, con comportamientos raros. No se entiende lo que lleva a algunos de los protagonistas a hacer ciertas cosas. Típica película puesta de puta madre por la crítica, que seguro que al público gusta menos.
        
            